[足彩心水] 阿德萊德聯下盤

有無同路

墨爾本不敗

痾煙左層樓gun了

1-0

還

2-0

無人跟到? 穩贏了

收錢

想入會 請問幾錢一個月？

般尼上盤, 哥連泰斯平手

同問

利物浦上盤

唔好比佢停

全中

哥連輸

原來絕殺 球探出錯

想入會

心水紀錄
阿德萊德聯下盤：贏
利物浦上盤：贏
般尼上盤：贏
哥連泰斯平手：贏

夠50正評繼續出, 無就自己食

哥倫布機員 1-0 洛杉磯銀河

求開tg gp

學生隊上盤, 法林明高上盤

支持

All in

跟

lm

LM

學生玩野

心水紀錄
阿德萊德聯下盤：贏
利物浦上盤：贏
般尼上盤：贏
哥連泰斯平手：贏
學生隊上盤：輸
法林明高上盤：贏

正評50先再出, 有支持有心水

留名

正評咗，下場幾時出

睇啱就出, 目標勝率70%

收錢死全家, 冇錢收你地都要俾正評先有動力

正ed, 題外話，可唔可以解釋下點解 會簡 阿德下盤，想學野

呢場最易睇, 墨勝大熱, 澳彩唯持讓人半球低水不升半一, 爆撚硬冷, 買下盤+小注主勝是常識吧

老老豆豆周中波真係好濕鳩, 好多誘盤收死高級玩家, 每日玩1-2場等六日算

周中西波投注心得：二串三每注70-100蚊, 穩打穩紮
周末多波正路心得：N串一, 一炮上

心法：低調地贏
如果巴打見我太hyper, 請hi醒我

對於琴日紐卡素盤有冇特別見解
皮已正

勁

琴晚全部深盤雷地陣裝鳩閒家, 聰明人兜路行
半一或以上深盤心得：長買上盤必輸

你地D會費Hkjc已經代俾左, 唔洗再問點入

謝!
咁對1.84/2.00 又或者1.8/2.05有冇咩心得

我睇盤方式唔涉及呢方面

正評不要停

ching平時用開邊個網方便睇賠率

跟哂

殺狗會

琴日睇唔到個POST
正評係俾巴打無串柒柒

係有d料

lm 長賭長有

夠50 多謝支持

巴打今晚有冇？

日日都有

lm 支持巴打

推

lm支持

最尾嗰句啱聽

識嘢
睇點數真係on9

岩岩先見到
你個堆淨係買左哥連泰斯

今晚有2-3場心水, 大概11點會再上水

等你
入300跟

跟機今日

Lm先

Lm

9點半等到依加

柏辛盤

GUN

跟 300

仲有D 點半出

希望贏左完場再岀
再推一口

同樓豬對左

點睇隔離post 3:2

支持樓主

2點都黎了

未有 ？

多謝樓豬
贏半格
求岀水
我自己追左11.5b 好撚彩

洛辛堡盤 點睇

買波易, 起身難
跟唔切神人買3:2

關咩事 人地早過你出

利申 跟左少少

慣左睇晒尾盤先買

琴晚自己都冇買, 今晚繼續

尋晚我都有跟你個場

心水紀錄
阿德萊德聯下盤：贏
利物浦上盤：贏
般尼上盤：贏
哥連泰斯平手：贏
學生隊上盤：輸
法林明高上盤：贏
柏辛域陀尼亞下盤：贏

ching幾時再出?

利伯上盤點睇 樓主

hoball

睇緊, 似贏到

你出呢場既話我大注小小

8:45個場點買？

樓主尾場點睇呀

睇睇下又訓左 今晚再開工

琴日啲盤都耍到我暈
買四場輸三場
臨尾靠場美職追返和
樓主今晚等你

利申：評已正

今日先碌到入黎
有無咩好跟呀樓主

LM 皮已正

Lm 正皮

有追post會記我講過周中多西波

樓主有心水未

今晚波多野 好好打一炮

邊場

達斯泰特受平半
恩高斯達特平手
烏法平手
維拉利爾受平半
科隆讓半一
侯城讓半一

6x7@$50注 Total: $350

最低200蚊喎

人地350

唔好賭啦不如...

維拉個場買左對家

係時候介賭

賭搏信自己好D, 可能你睇到D野係我睇漏眼

第一次係連登出過關, 希望大家高抬貴手, 唔好俾咁大壓力

已gun 我次次過關無次中曬，希望今次跟樓主有運

烏法不勝

侯城不勝？！

仲要串柒柒... 鄧你尷尬

咁你咪買囉 想點

泰特應該穩贏

800k創業都要上網問人

穩贏就唔叫賭搏 叫搶錢

尼奧特不敗

屌 射失12m

故事終結早已注定

請問有冇神奇烏法

12點半兩場中晒

買左100烏法客勝

有冇機會和到？

冇 太聚

睇個勢 似冇啦

安捷先聚 有一半成交買主

即場買乜好呢

唔買即場

即場

痴撚線

ye 1:0

多謝樓主先 聽朝會唔會出

呢條不中要抖抖

英冠個場冇左嘅

聽日有睇岩再出, 可能休戰

提格雷盤 , 紐約城盤

2x1?

樓主買左幾多

gun

追post有講買法

心水紀錄
阿德萊德聯下盤：贏
利物浦上盤：贏
般尼上盤：贏
哥連泰斯平手：贏
學生隊上盤：輸
法林明高上盤：贏
柏辛域陀尼亞下盤：贏
達斯泰特受平半：贏
恩高斯達特平手：贏
烏法平手：輸
維拉利爾受平半：輸
科隆讓半一：輸
侯城讓半一：贏

贏：9 走：0 輸：4 勝率：0.69%

準備賣料 不過放心 無人咁on9買架啦

賣料狗日日開新ac出料

今日休息, 跌左watt